黨媒：這不是叫泄洪 是蓄洪

竊書不能算偷

聽到後面有啲反胃

支那邏輯, 只要被泄洪的地方不是我老家, 咪就係蓄洪囉!

中出條女
唔係叫泄欲/泄精
係蓄精喺條女嗰閪

但我覺得條女講既野有骨

大陸人其實好慘 一直被支共愚弄
佢地到今時今日有咁既價值觀都係支共所賜
假若支共解體，我諗真係要1至200年先可以同
大世界接軌

還有黨呀

早洩唔係射得太快，而係讓精液有效地排出體外

可憐之人必有可恨之處
你同情班賤畜既時候都應該考慮下佢地個人因素

Push

二三代啦
睇吓香港

真係無恥到呢屌佢老母

放心，香港第時下一代都係咁指鹿為馬現代版，指泄為蓄

突然諗起呢段
「唔係，係鬆，你打乜我打乜就叫鬆，你要乜我打乜先叫誅丫嘛！」

same

窮人地方拎來蓄水
真係偉大發明

浸唔到我 理撚得你

理得佢哋生死咩

完全唔知佢 up 咩
可唔可以講人話？

岩呀 咪撚扮慘 我地唔一蚊都唔會捐

依個算唔算 高級黑

真係俾黨媒 講到壞都變好

遲d佢地了唔返我d精出黎
我告到佢地甩褲

邊度有得睇 三峽個即時水位？

淫根開嗰間就叫速熊

即係安徽人你死你事

你同佢地傾多咗就明有佢地先有共產黨架

不如話1至2000年啦 咁大範圍

人地講緊一兩百年啊

自隊一打

下呢個好笑

我都覺得曲曲地
“俾洪水流入嚟 令幾十萬人住嘅地方變成澤國”

明明話自已唔傻，講d野咁傻架

我覺得佢曲線屌緊喎最尾戴返頂盔

长江水文綱，但數據好多係造假，跟番沿途流量，上升水位你就覺佢好流，大陸係得個地震綱能做假(强度)

慘？
我地不停叫佢，佢地不停扮訓
發緊夢都屌柒你
慘係邊？佢地呢d叫享受

安徽人一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「安徽人，你家裏水位又創新高了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出濕透的九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你家裏水位一定又漲高了！」安徽人睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？前天大壩洩洪，我親眼見你摟著水泡。」安徽人便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「蓄洪不能算洩洪……蓄洪！……愛國的事，能算洩洪麼？」接連便是難懂的話，什麼「窮但不傻」，什麼「選擇」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

借閪一用

大家都係中國人呢句就係搵老襯起手式

黨乙己

就算支共倒台，好快又會出現另一個皇帝

推民族自強 香港獨立

d大劣人睇到一定覺得好滾動

都係美化件事咁啦
即係你當水為財
大家應該開門比水入

支共： 水力發電有助推動發展經濟，我地會係呢條正確道路上越走越遠，如有任何人想阻攔，是痴心妄想，絕對不會得逞 。

唔知播比比水浸緊既人聽
會點
會唔會感動到流眼淚
終於可以為國蓄洪了

有冇下載？

難分真與假

這不叫割韭菜 是打飛機

安徽人是窮，但我們也傻

講撚到佢地有得簡咁

但你聽到最後，佢好L自豪，為左中國，一個地區放水根本唔係問題

奶奶丫~

奴隸就係奴隸 国土冇一忽係佢哋 但佢哋以為自己係国家主人

地區災難—＞由佢自生自滅 —> 共同家中國 —＞反問

例句：武肺爆發死咗好多武漢人，但唔緊要，封關就得，因為係共同家中國，換轉係你都會咁做

成個城一齊蓄洪

幾好笑

笑死 咩都引申去中國
中共真係低級笑話

個腦壞撚曬

佢老公：
我呢啲唔係叫早泄，係早蓄
早泄係忍唔住屌兩下就射
我係故意的

選咩擇 有得你選咩

中共唔比中國人有教育或西方教育就係為左可以輕鬆統治
同中共對中東情況一樣
比武器佢地 唔洗知識就有權有勢
打嬴就係力量

我都唔係好信
但早幾日上升到164就冇晒聲氣
想睇下依家咩水位

蓄洪即刻諗起gta gay巴

中方對美方不是泄氣 是蓄氣

成個中國都係水塘

笑撚到我仆街

如果係真咁太曲

HAHA

支那平民=在野共
你比佢地入黨佢地仆撚住去添 無一個值得同情
你睇下海外民運有幾多人比共產黨招安就明啦

啲安徽人一定係自願"蓄洪"啦
總之最後黨做咩都岩

叫速龍呀笨

你還有黨啊

就話自己不傻 但又話自己支那一家人
即係點 M底?

我呢啲老屎忽

魯迅d作品到而家都應驗

中國人的劣根性

選擇？！ 硬食咋喎

唔係全面小康咩
點解安徽人會窮造謠

党好勁呀

咁都又得打飛機

得啦得啦！支那人又贏啦嘛？贏啦贏啦

誰理你，死光最好

咁講佢偷水添喎

隻隻字都識, 串埋一齊就睇唔明

巴打個胃忍耐力咁高到後面先反

睇到透

2010年，吊帶男宋山木被曝多次強姦集團內女下屬。每當受害人拒絕時，吊帶男就會說：
「你心情不好就是負能量，我要把我的正能量輸給你，中和你體內的負能量。」

明目張膽咁私自大量團積國家嘅水, 安徽人等拉啦

共狗連中文都唔識...

曲線滅貧，全面小康

一路睇字話唔傻
睇到最尾都唔明唔傻響邊個位
我真係唔夠佢地有智慧
理解唔到

再殖民三百年

講左遲啲封號
唔講即刻拜拜
中國潛規則

中國人的不是人生 而是畜生

條女好假膠，但喺大陸咁講，就變真心lu

呢度數極都係得一粒咋喎

成百年都冇改過

反而變本加厲

係速熊

原句:「我地係開心，唔係臭呀」

依家大陸啲教科書咪全部del哂魯迅啲文

中國人民喜迎洪水

搵過條友資料，佢安徽人，屋企浸到咁應該係嬲，話安徽人唔傻，知道政府做埋呢啲嘢，但後面要戴返頭盔

要不是中國蓄洪
洪水早就流晒出太平洋引發全球水位上升
看!
關鍵時候，還是得靠咱們中國人民巨大犧牲
全世界都要懂得感恩啊

我不是強姦，是身體檢查

無時無刻都要植入愛國主義

Agger 有點曲

依家都係啦 之前太古城議員隻耳仔被藍絲割咗垃圾cctvb夠話議員喺衝突中跌咗隻耳仔

開心雞

見到濕透的九文大錢就笑左出黎

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

開心party time